[純學術討論] Windows Admin Password

想問一下呢個係唔係最簡單唔用密碼開到WINDOWS既方法？
唔知Windows10重work唔work？
Reset到係唔係即係可以睇晒部機啲野呢？

謝謝

有冇 password 都係廢
linux live boot 就入到

入到windows就開得返outlook, gmail, 又可以唔洗洗機用返部機，又唔洗重裝windows，又可以睇返晒啲文件，方便好多

當然有linux可以多好多野玩，例如forensic tools，係難道級數

btj, hihi Mr A, 我都係Linux user，係太耐冇用windows 想了解下